邊個球員令你鐘意足球

我先
林柏特

賓特拿

沙維奧拿，李華度

牙朗

細哨

利記 丁力

阿古路,YAYA,施華,公司佬

美斯

+1 因為佢所以追車仔

2和b

戴浚偉

費托

卡利奧斯

亨利

Reina

雲佩斯

david luiz
唔係7:1都唔會留意足球

WENGER

1998 世界杯 荷蘭對阿根廷 柏金個一球

享利

沙高

巴哥

James Milner

戰神巴迪斯圖達

奧雲

Lampard

路jj

拖舟

之後開始迷亨利，一講起佢個腦就浮現左佢果招盪遠柱死角 。

令我鐘意睇足球就係碧咸
令鐘意踢波就係c朗

E巴

奇連士文

從前我愛西德隊

謝拉特

之後開始鍾意C朗，腳法唔錯又幾瀟灑，可惜無耐成鳩日插水加上之後世盃單眼事件令我好憎佢甚至憎埋隊波。

ii又勝

碧咸

Messi

owen

朗拿甸奴

享利 柏金 皮利斯 龍格堡
但第一個鍾意既球員係法比加斯

費達拿

果期球壇一大堆當打既巨星，跟手到美斯橫空出世，不過真正令我愛上足球ge人係謝拉特。 。

戴志偉

丙朗

Owen

盧卡古

加力查

雲佬同蘇斯克查

tevez

林源三

奧燒

李健和

係

朗拿度
細個有埋漫畫睇
斷十字都可以再創奇蹟
唔係靚仔
但名氣大到唔睇波都識佢

巴迪高
大禁區一轟個波好似炮彈咁飛入去
之後個獅子搖頭慶祝再加埋金毛 長髮真係冇得輸

托迪

朗尼

金章安

列當度

卡卡

杜奧巴

Aaron Ramsey 鐘意睇波
開始留意阿仙奴

傑斯 足總盃加時射爆施文

白必圖

迪比亞路

認真 戴志偉

8號朗尼

曾志偉

意甲 巴迪斯圖達
英超 舒利亞

Xavi

圓堂守，立向居，宇都宮虎丸

Lukaku

我自己

C7，細哨，朗尼

卡路士 雲佬

派路

盧渣古

朗尼
06世盃踩jer真係太深刻

細個睇過舒夫真高，中學見到費托去車所以鐘意左足球，大學希望車買莫拉達，最後真係買左，我専黑死曬

沙拿

Kaka

韋拿

豪炎寺修也

韓狗扮咩 明明係taa

林嘉緯 葉鴻輝

巴洛迪利

睇佢腦殘出事嘅新聞先開始留意足球

可能係近二十年轉守為攻最出色嘅球員
全部都好簡單
一下剷 一下推 一下交
但每下決定都拿揑得好靚 好精彩

巴治奧

艾沙雲
一直覺得被低估既球員

葉恭介

贏荷蘭嗰場真係痴撚線
我覺得仲癲過對利物浦大四喜
去到120分鐘仲玩到你班後衛四條on9咁

Drogba

2002 雲尼斯達萊
2004 朗拿甸奴
2006 史尼達
2008 美斯
2010 沙維 施華 恩尼斯達 韋拿 柏度

比利

葵伸五

我都係林伯
果陣覺得佢似某個電影明星
踢落又撚搏命 仲聽老豆講佢全年一場都冇休息過覺得呢條友好勁

跟住開始追車仔

杜奧巴
佢嗰種將技術同力量發揮到極致

洛賓

Mario Balotelli
WHY ALWAYS ME

大哨
牙朗
咸爺

周星馳

柏金

Rooney

艾瑪

Dennis Bergkamp
Tony Adams

巴治奧同列高巴

迪亞高哥斯達
世杯開始睇
見佢爆落底一個急停傳中 真係世界級
無做開運動都覺得難
個種爆發力 肌肉線條 真係頂級 超卓
世界杯一開頭已經入3球做緊神射榜首
睇佢踢波真係覺得入球就係咁簡單

林伯 鐵人 熱血
咁就做左十幾年車迷

林伯

超級大傻仔

簡尼

老四

拿姆

華拿朗

卡卡 伊巴

內馬爾

贊堅遜

Ching sick ball

以前老母瑜園球迷 跟睇就踢

諾域治嘅M.史雲遜
個陣去7仔買嘢送英超球員貼紙
第一張開到係呢條友
之後覺得踢波個D人幾型
就鍾意足球了

kaka

ronaldo

尼馬

簡東拿

朗拿度

R9 @Brazil

Alan Smith

Yaya

尼維特
打不死的精神

陳7

柏金 雷哥斯達 派路

上帝皇 美斯神

葉 恭介

史高斯

Henry

堅尼米拿

大簡
06 wc final

唔知有無人會同我一樣

龍格堡

真朗拿度

舒夫真高、馬甸尼

古列治

我諗係哥迪奧拿令我鐘意睇果陣既巴塞

如果硬係要講球員就巴塞11人，但一開始我係比較鐘意佢個戰術打出黎既統治力

朗拿度 卡路士

古迪

聖卡斯

Beckham

老孫同胡禮仔

Siu ma

我老豆

麥泰萊

J辛尼迪

列斯聯既阿倫史密夫
列斯聯降左班之後，佢加盟曼聯，令到我都捧埋曼聯，捧到依家

Le Bon James

美斯 佢令到我以爲打前鋒好容易 成日有人 feed 波比我 tap in

舒夫真高

03第一次睇波 就係祖vs ac歐聯決賽
好記得佢射12m之前既眼神
話比你聽 我入撚硬

07年成隊AC米蘭

肥哨

Totti

麥巴比

Ronaldinho

大哨

馬基利尼

法比加斯
18歲做隊長，中場大腦

沙比

列貝利、舒夫真高

嗰陣小學，睇完對紐卡素球遠射之後

阿古路

叻哥

咁都有咁多負皮

小學雞 艾沙雲

雲加

連加特

年齡post
肯定大部份九十尾至零零後

巴爾

香川

神奇 頂級 超卓
雖然謝拉特成日派膠，又回傳又煽低
但佢永遠係利迷既神奇隊長

史杜列治跳舞

我係因為領隊 以前迷摩 而家真心覺得佢回左塘

世三

保方
做龍都可以好出名

巴迪斯圖達

戰神巴迪高

睇咗咁耐 終於見到人係列貝利

C7

韋拿

香港果個

舒韋恩史迪加

初步相信 有個叫白必圖既人

丹比利

朗拿度

睇完佢跣腳就開始睇波

豪炎寺

最初係柏金

之後重燃愛火有 史尼達 貝碧

同一個moment

米高佐敦

自己一個人打曬得啦

轉睇足球算

足金鳩猴

陳肇麒

拖舟，可惜睇左一年佢就退休。之後不斷睇番以前佢踢波嘅片。

而陪住我大嘅就係美斯

估唔到都有咁多kaka

華哥

李健和同歐偉倫

費托令我開始留意足球
但當我認真開始睇波 佢已經變左廢托

beckham

雷哥斯達

靈感男神，仲有Pogba係祖記個陣

施丹、亨利、大哨

姚明

dimitar berbatov

Lahm

我個名

謝拉特 遠射超型

波歷克

VS阿根庭

林柏特

答案就係堅尼米拿

係都巴塞果個啦

David Seaman

Iwobi

簡東拿
巴塞大哨

朗癲

郑智

王子，卡卡

Curry

以前淨係有打fifa冇睇波
求其用佢default第一隊波 阿仙奴打career

聯賽打到車仔比艾辛 杜奧巴強姦左我個中後場 果陣未識佢地

我就走去問我個曼迷表哥呢兩條友咩料
之後鐘意左仲做埋車迷

去轟前的 費托

細個屋企睇e場live，奥雲入第2球後，我high到攬住老豆尖叫😄😁

哈索賓基

補番條link

totti

落賓

雖然佢殺著係後上

但係歐聯對巴塞果兩下隊畀拉美利斯真係呢世都記得

巴神

林伯，一路睇住佢既經歷，學到好多野
最深刻仍然係當年阿媽過身，為左隊波忍痛歸隊，入波之後倒地痛哭....之後決賽入波，仲有一球中楣彈出，如果贏左肯定係當年歐聯最佳球員，可惜兄弟泰利跣腳，但佢無任何埋怨，只係安慰痛哭既泰利，配上當時既雨景，直頭係踢出我天地既真人版......
努力、友善、堅強、大方、禮貌......睇林伯學到既已經超越左足球範疇

Huntelaar

陳七

唔識波個時 朗拿癲奴 伊巴
識波之後 大衛施華

the one and the only one：朗拿甸奴

唔係球員 係領隊 雲加

Ryan Giggs: Tearing you apart since 1991

莫迪歷

94世盃巴治奥

拿尼

xabi

杜奧巴 很想去捕捉他

朗拿度（肥）

我美

拿姆 卡卡

巴哥 林柏 淫賤 a高 會長

摩連迪斯，卡斯拿斯

一樣
撚伯

摩連迪斯

Same 都係因為佢先鍾意車仔英格蘭

龍格堡

Harry Kane

阿摩卡滋
巴班基達

R10🤙🏽

星仔 少林足球

唐小順

路斯基 卡叔

沙比阿朗素

米高積信

林柏個friend 謝老四

奇連士文

大細哨

好多巴打講卡卡

8+9 不過果陣留意9多啲

羅拔圖·巴治奧

14世盃 雲佩斯同佢果球頭錘

卡卡

派路

韋拿，杜奧巴

舒夫真高

鄭智

賴羅球

葉恭介 葉成介

林元三

雲尼斯達萊
記得細個睇親體育新聞就報佢帽子戲法

洛賓 雲佩斯 亨特拉爾

ching有品質

b哥！

Zlatan ibrahimovic

連登球蝗siuma

猛虎小志強

ching咁好口

尹巴士頓!!!!
佢嘅足球就係優美!!!!

我同謝拉特

派路啊

費sir 咸爺

本身荷蘭d後衛就on9

曼聯名宿奧雲

當年繼承簡大帝件7號既咸爺

睇細哨踢波真係好享受
依家揾唔返果種感覺

我個名！

shevchenko

韋托特

霉拿

尼維特

你話呢

哈索賓基 蘇拿

Alexandro Nesta

卻奧斯

一樣巴打

Lampard for sure

咸爺 雲佬 史高斯

Bergkamp , Zidane, Ronaldinho

辛迪卡穌拿

簡尼
德國守龍嗰個
細個好鍾意守龍，擋人入波成功感好大
利申:愛做仆街仔

Hi my friendq

宗師 用生命去清禁區嘅波

我覺得如果個白癡仔屁馬無咁串 其實都有少少似 可惜屁馬太on9 成日英雄主義

相信係一個叫白必圖既人偷左副恐龍骨然後再憑佢既個人技術連過兩關再一射入網

咸爺

伊巴

林8
打中場連續幾季都全勤
仲要入波拍得住前鋒
又靚仔

奇連士文插水式頭鎚

不過最好睇係拖舟同細哨，真係藝術一樣

謝拉特
40多碼世界波
有今生冇來世呀～～～～

碧咸
雲達華治
奧斯爾
全部都23號

史奈達

卓卓

點解有人可以前中後都可以打晒

尼斯達

點解有人可以咁靚仔

答案係堅尼米拿

湯馬士梅拿

唔明點解執雞執到咁勁

哈索賓基
因為佢先留意足球同車仔

雲尼斯奧斯

世紀一跣

震驚古今中外

猩猩運動無呢種震撼

唔明點解街場阿伯都入到既波果件，令你鍾意乜

享利，01-02個年第一次睇佢踢波，
成個人就陷左落去